有冇hku學生想係Kong u附近夾租？

Postgrad 男仔 weekend唔會係度 想租三房或兩房
Telegram:

推！